禮頓：去立法會？不了 要專心撰寫政府報告 (10:26)

立法會交通事務委員會鐵路事宜小組委員會，今晨召開特別會議，討論港鐵沙中線近月連番事件。承建商中，只有負責土瓜灣和宋皇臺站隧道工程建造的承建商「三星—新昌聯營」有董事會成員出席，紅磡站鋼筋被剪短的涉事承建商禮頓建築（亞洲）未有派員出席。

熱血公民鄭松泰質疑，運房局和港鐵是否曾詢問禮頓出席會議。運房局長陳帆僅稱局方是從立法會秘書處得知禮頓沒有出席；而港鐵行政總裁梁國權及工程總監黃唯銘則分別透露，港鐵曾多過一次詢問禮頓是否出席會議，但對方表示因要專心撰寫16日交給政府的解釋事件報告，而如出席會議的話，其間發言可能涉及報告，因此未能出席。

鄭松泰其後追問陳帆，局方對禮頓拒出席原因是否知情。陳帆表示，按局方理解，禮頓是因應發展局要求提交報告，又強調發展局長早前已就有關情況作公開陳述。

馬屎坑: 我地會要求禮頓交代

記者: 但禮頓成個月都無出過嚟，其實係咪代表港鐵高層都逼唔到佢地出嚟呢？

馬屎坑: 呢點我係同意嘅

路政署要求港鐵今日呈交報告 港鐵：不了，今日放假

大家明白郁唔到禮頓係因為禮頓老闆係梁振英呢條賤精未？

佢在任既時候禮頓仲中好多標添

梁振英: 去立法會? 不了

立法會調查UGL事件專責委員會早前邀請前特首梁振英出席原定10月進行的研訊，惟消息指，梁振英已回覆拒絕。

去立法會? 不了

唔係啩,原來係梁震英

吹咩

屌，垃圾會被人搞狗咁撚，唔鐘意就唔黎。

報告=A4紙一頁

除時係一句:

無可奉告

入面一半人非直選
無足夠民意代表

彩你都有味

建制派係咁攬港鐵，議會咁弱勢俾我都恰鳩你啦

有民意代表又點
人地私人公司
你咪告我囉

禮頓講嘅嘢
同 689 講嘅嘢係同一種氣味
其實禮頓係咪 689 有份？